岩岩係netflix 睇完卓韻芝既唔知係咪棟篤笑

其實有無人知佢想點？
定係大家都知係我唔知？

睇左分幾鐘就熄左，巴打睇晒咁犀利

因為一直都唔明想點，想睇下發生咩事，睇多陣都係唔知

真係會睇到有尷尬嘅感覺

估唔到會有人㩒黎睇

點??

仲衰過「老豆都無飛，比雷劈，BOOM！」